點解韓國興紋身?

IQ題

因為孫興民（紋）

秒

此po已完

錯
不過好接近

未完
差小小

因為蝗國興都紋

因為文在寅？

no

講啦 屌你老母

你估都未估